6月9日，全民反共

反惡法，反中共

唉